[動議] 嚟多次全球人權自由遊行/集會

點名聲援加泰、委內瑞拉、西藏、新疆等等大家知道當地政權打壓緊嘅地方
國際抗爭中心 - 香港

民陣點睇？

和議

支持

太散？主攻西藏新疆較好
始終我哋都係受中共直接強姦

推

舉下旗、嗌下口號作為邀請結盟
當然香港係可以多啲文宣講疆藏情況，俾國際社會知道中共係點對人民

有人搞就有人去

119已經係

柏林圍牆個個？有冇傳送門

全球rally

Prefer西藏新疆

全世界都要la
七大洲都要知香港

呢個名唔反對
好過加泰今次冇人隔喇